\chapter[Anexos]{Anexos}
\label{chap:anexos}

	\section[Anexo A]{\emph{Anexo A}}
	\label{sec:anexoA}

		\begin{center}
			\textbf{TERMO DE CONSENTIMENTO LIVRE E ESCLARECIDO}
		\end{center}

		Você está sendo convidado(a) para participar, como voluntário, em uma pesquisa voltada para um trabalho feito por alunos da \textbf{Universidade de Brasília - UnB}. Após ser esclarecido(a) sobre as informações a seguir, no caso de aceitar fazer parte do estudo, assine ao final deste documento.
		
		Desde logo fica garantido o sigilo das informações. Em caso de recusa você não será penalizado(a) de forma alguma. Lembrando ainda que as informações que são segredos de indústrias são respeitadas.

		\begin{center}
			\textbf{INFORMAÇÕES SOBRE A PESQUISA:}
		\end{center}
		
		\begin{flushleft}
			Título do Projeto: Estudo do processo produtivo da rede \textbf{Bob’s}.
			
			Pesquisadora Responsável: Samantha de Oliveira Gil.
		\end{flushleft}

		O objetivo é coletar as informações acerca do uso de tecnologia nas franquias da rede de \emph{fast food} \textbf{Bob’s}. Para tal, é necessário o consentimento do gerente responsável pela franquia. A pesquisa será realizada por meio de um questionário simples.

		\begin{center}
			\textbf{CONSENTIMENTO DA PARTICIPAÇÃO DA PESSOA COMO SUJEITO}
		\end{center}

		Eu, $\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_$, abaixo assinado, concordo em responder um questionário acerca do uso de tecnologia nas franquias do \textbf{Bob’s}, como sujeito. Fui devidamente informado e esclarecido pelos pesquisadores sobre a pesquisa, os procedimentos nela envolvidos, assim como os possíveis riscos e benefícios decorrentes de minha participação. Foi-me garantido o sigilo das informações e que posso retirar meu consentimento a qualquer momento, sem que isto leve a qualquer penalidade ou interrupção de meu acompanhamento/assistência/tratamento. 

		{\flushright  Taguatinga – DF, $\_\_\_$ de Outubro de 2014.}

		\begin{center}
			$\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_$
			
			\textbf{Participante:}

			$\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_$
			
			\textbf{Pesquisador:}
		\end{center}


	\section[Anexo B]{\emph{Anexo B}}
	\label{sec:anexoB}

		\begin{table}[h]
			\centering
			\begin{tabular}{|p{14cm}|}
				
				\hline
				\begin{center}
					\textbf{Questionário}
				\end{center}
				\\ \hline
				1 – Como funciona o sistema de pagamento para os clientes? Quais as formas de pagamento disponíveis? \\ \hline
				2 – O esquema de pagamento difere-se de uma franquia da rede para outra? \\ \hline
				3 – O sistema de pagamento é interligado com a central/matriz do Bob’s? Existe alguma comunicação entre o sistema de pagamento e a central/matriz? \\ \hline
				4 –Existe alguma máquina ou programa que monitora os suprimentos da franquia? Caso contrário, um pedido é enviado manualmente para os fornecedores? \\ \hline
				5 – A rede Bob’s possui uma rede de internet própria para os funcionários se comunicarem (uma intranet)? \\ \hline
				6 – Que tipo de máquinas são utilizadas para atender o cliente? (computador, fritadeira, congelador, etc) \\ \hline
				7 – Como funciona a “esteira” de produção de um produto do Bob's, por exemplo, de um hambúrguer? Ele passa pelas “mãos” de vários funcionários até chegar ao consumidor final? \\ \hline
				8 – Os preços entre os produtos são padronizados, ou mudam de franquia para franquia? Por quê? \\ \hline
				9 – Os produtos da rede Bob’s são comprados já prontos ou a rede produz algum produto como hambúrguer, batata frita [...] ? \\ \hline
				10 - Como é a estrutura organizacional de sua franquia? Houve alguma reestruturação recentemente? Caso positivo, por quê? \\ \hline
				11 – O controle do estoque é informatizado? E o armazenamento é feito para durar quanto dias? Em quanto em quanto tempo se renovam os estoques? \\ \hline
				12 – O Bob's oferece algum outro serviço além do delivery? Qual? O que faz? \\ \hline
			\end{tabular}
			\caption[Questionário para Entrevista]{Questionário para Entrevista.}
			\label{tab:versionamento_tabl}
		\end{table}

